官方：摩納哥要求某些大球會停止違規接觸麥巴比 否則告上FIFA

摩納哥在官網上發布了一份聲明，要求某些球會停止違規接觸麥巴比。摩納哥為歐洲足壇某些大球會在沒有經得同意的情況下與麥巴比接觸表示遺憾。
官方聲明寫道：“摩納哥俱樂部想提醒一些大球會，在未得到授權的情況下接觸球員的行為違反了法甲聯賽行政法規的第211條以及國際足聯關於球員轉會的相關規則。
為了結束這一不可接受的情況，摩納哥正在考慮要求法甲聯盟和國際足聯對這些球會提起紀律處分。 ”

據天空體育記者 Bryan Swanson 消息，這一聲明針對的是巴黎和曼城， 而非阿仙奴。